九巴68M荃灣線有靚女司機

早前傳媒大肆報道城巴靚女司機，對九巴相當唔公平。其實呢個世界，行行出美女，尤其在男多女少的工種，只要樣貌正正常常唔太差，都可以登上「女神」寶座。

今次主角終於落在以下呢位九巴女司機身上，有網民在社交平台張貼疑似九巴美女司機的自拍照，有晒角度兼落重effect，就算真人版可能打個7折，但都above average。

有眼利網民似乎認得呢位美女司機，立即報料話係來往元朗西及荃灣的 68M 巴士，搞到一眾巴打都想搭上呢架68M，遇見「女神」。唔知今次又會唔會引來一股朝聖熱潮呢?

又黎女人返工系列

mk 妹揸巴士，一陣吹吹下又出書

啲巴膠又要出動

LM

五十年後香港女人番工都可以上報紙

lm

怪就怪在香港豬扒和狗公太多!

巴膠對死氣喉有興趣D

有冇素顏照

巴膠好似鍾意影巴士多過影靚女

佢地真係好鍾意吸一氧化碳

有女

我諗靚女司機會另謀高就，唔駛俾巴膠煩住

城巴嗰個揸巴士揸到出書呀，點會走

咁先突出呀

幫手提升68m客量

應該派佢行51同53呢d客量低路線

呢啲新聞係中國同台灣先中意
有時唔係強權迫你倒脫
自己自動走去學埋啲垃圾文化

呢個係前面格仔衫個女友嚟